%@metapost:5relatifsexo45.mp
%@Auteur:Nathalier Herminier\par
\begin{myenumerate}
\item 
 \centerline{\includegraphics{5relatifsexo45-1}}
 \vspace{0.5cm}
\begin{enumerate}
\item  Donner les abscisses des points $A$ et $B$.
\item Placer \underline{sur la droite ci-dessus}, le point $C$ dont l'abscisse est l'opposé de l'abscisse de $A$.
\item Que peut-on dire des points $A$ et $C$?
\item Quelle est la distance à zéro de l'abscisse du point $B$?\\
\end{enumerate}
\item Ranger les nombres suivants dans l'ordre croissant:\\
$-0,23\ ; \ 0,3\ ; \ 0,32\ ; \ -0,32\ ; \ -0,2$
\end{myenumerate}